韓國人聽到日文既反應

大毒撚

我以為除咗周子瑜之外其他都係清一色韓國人